{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023082299955/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "헤리티지 그래픽 스웨트셔츠 - 브릭"
    },
    "text": "ブランドの8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造される商品で、今回の商品はFW23 / 263941EY1Cヘリテージが感じられるグラフィックが引き立つマンツーマンTシャツです。 この製品はオーバーフィットで楽に着用でき、日常の集まりによく似合うアイテムだそうです。 表地は綿100%素材で、洗濯方法は濃い色と明るい色の場合は分けて洗濯してください。 漂白剤を使用する場合は脱染するので使用しない方がよく、洗濯の際は服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると部分脱色や毛羽立ちができることがあるので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、置物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いする必要があります。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンを避ける必要があります。 また、金属副材料は皮膚と摩擦しないよう注意し、デザイン上装飾物が付着している場合は首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 また、白色系の製品に色移りする恐れがあり、水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、使用及び保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されないことを示しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このTシャツはヘリテージが感じられるグラフィックが引き立つデザインです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなサイズ感ですか？",
            "answer": "このTシャツはオーバーフィットで、楽に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような場面で着用できますか？",
            "answer": "このTシャツは日常の集まりによく似合います。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの表地は何素材ですか？",
            "answer": "このTシャツの表地は綿100%素材です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような洗濯方法が必要ですか？",
            "answer": "このTシャツは濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤を使用しないように注意し、裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械洗濯可能ですか？",
            "answer": "このTシャツは機械洗濯による製品損失は保護されず、手洗いが必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの金属副材料に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、このTシャツの金属副材料は皮膚との摩擦に注意が必要です。また、デザイン上装飾物が付着している場合は注意して使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯時にサビやアレルギーの発生に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、このTシャツの洗濯時に金属付着物によるサビの発生や皮膚アレルギーの発生に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの色移りや収縮、毛羽立ちに注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、このTシャツの水洗い時に色移りや多少の収縮、摩擦による毛羽立ちに注意が必要です。また、強い日差しや照明による変色も起こる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの使用や保管に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "はい、このTシャツの使用や保管時に消費者の不注意による製品の損傷は補償されないことに注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 501
    }
}